元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

見到有好多post叫大家727唔好去元朗送頭 又叫大家唔好入村乜乜乜咁

其實我想同大家講 元朗唔係淨係得村 元朗都有市中心 而今次不反對通知書就係行元朗市中心嘅大馬路 並唔會入村 (除非你自己走入去)

有人話唔好理班鄉黑 咁係咪啫係要放棄元朗手足？如果今次冇人幫元朗手足 咁咪啫係要元朗手足以後出完黎返屋企都要提心吊膽？

冇人話入元朗一定要勇武 (本人唔反對勇武) 有一定人數遊行話比對家知我地唔會怕白色恐怖都好重要 唔好諗住咁樣就可以令香港人放棄

見到有post叫人唔好帶gear係咪想害手足？
帶gear 頭盔用黎保護自己呢啲常識黎架啦
727越多人就越安全 be water my friend

最後 元朗 上環戰線同樣重要 唔好淨係focus係一邊

光復香港 時代革命！

推

推比多啲手足睇

唔好意思借個位
724金鐘站

支持！兄弟爬山 各有各做

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

勇武防禦mode plz

好擔心D人真係被嚇倒, 唔敢出黎

一定會到 香港人 香港地方 點解唔可以入？
On9

（元朗公投）邀唔邀請鄉紳參加727遊行？

投個票
另外如果我想contact鄉紳我應該搵邊幾個

總之唔主動出擊 但對家郁你一定要還手

錯唔哂

唔好再攬住個打不還手光環

你想contact咩鄉紳先？村長個啲？

兩個都會去

成日話咩入元朗就中計，你驚唔入去就真係中哂人地想製造白色恐怖嘅計啦

727元朗一個都不能少

中肯

解放元朗

727 728雙線平行堆土機出動
================

堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
光復香港 時代革命

救救元朗手足

新界一條戰線
港島一條戰線

雙管齊下，轟炸三黑

黑政府建制
黑社會
黑警

一步步瓦解暴政

要比更多壓力才可迫政府回應五大訴求

不割蓆 不篤灰 不分化
各自爬山 齊上齊落

非黑、反暴力既人
逼佢地歸邊

佢地全部都睇鄉議局頭

叫人唔去其實係會累死一班手足，要知道有一班手足係一定會岀，如果人數又少佢地去到周一定死硬
所以元朗一個都不能少，人數戰勝一切

依家非常時期，元朗反黑遊行好需要多啲人出嚟，俾大家知道香港人唔怕黑社會。

如果淨係諗住報仇，一來會少人出，二來好大機會會俾人當成群眾互片：贏咗都仲好，如果輸咗或者黑警黃雀在後拉晒所有人返去，咁係無人想見到嘅結果。

調返轉我覺得要有保衛隊自衛，同埋今次一定要主打和理非，咁先會重拾大家信心！

同之後九龍上水一樣
出師有名
大家焦點唔好模糊！

反警黑合作 重申五大訴求

唔好一味諗住個遊行係直接向班鄉黑報復
係要將個波推返比政府
由政府林鄭負返最大責任！

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

入黑前要散到水，be water

係要主動出擊
先手起碼可以請對面食多下

建制？ 我地應該停止叫佢地做建制

三毛洗版中

啱，最主要話比佢地聽我地係唔撚驚，同話比全香港人知官、警、黑勾結

香港市民要求從黑社會手上收回元朗天水圍警力

點都要去

解放元朗 刻不容緩

Free Yuen Long

其實，無差別攻擊加上大西北自動戒嚴
最大損失係鄉黑。。。倒自己米
丁屋、村屋無人買、無人租。。。夜晚無人敢出街，無人幫趁夜場。。。直接斷米路

如果再打多獲。。。真係永不翻身。。。

727 元朗見

當幾十萬人 甚至過百萬人 入元朗示威

到時個元朗你鍾意點行都得啦

班牛屎飛 實嚇到標屎

輕輕一推

之前見到連好多人帶風向叫人唔好去元朗
元朗手足表示dllm如果比手足賣隊友好難受

推
人多就冇事

唔好當元朗手足係condom

我會去……7.27見！但到時最好聚咗人先過去……起碼十個八個一齊

［727元朗］希望大家入去幫手清潔元朗

Push

pish

裝備 727元朗乙

簡單方便全合法
帶頭盔
表達黑社會恐襲
帶木掃把
表達掃走黑社會
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
本人睇法 不喜勿插
拆祠堂有d過
到時婆仔阿伯都出呢喊打
唔係怕俾人打
係怕傷害到老年人既感情
但南邊圍同警黑勾結
祠堂門面油漆雞蛋少不免
有乜問題問南邊圍村長
係村長出賣村民既結果
要俾警鄉黑一個信息
唔怕黑社會恐嚇要打等你
警察不作為我自己呢解決
嚴懲包庇虐打港人嘅鄉紳

阻一阻你

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

元朗撚表示唔想再冇得出街 冇得著黑白色衫

不要讓元朗成為孤島

元朗就一定要入!要著好防護裝備。最好係遊行同包圍元朗警署，揸正警黑勾結的旗號，做反警黑的遊行，口號警察勾結，市民受孽，官鄉黑互惠互利。

要早入，天黑前出

唔好拆祠堂同燒村，你無差別咁鬧事就變左同班牛屎佬一樣。你傷左一個無辜的人/佢的財產，你過意得去嗎?

叫何君堯出黎帶隊反警黑遊行(最好宜家開始吹風)，擺佢上木台，佢地會衝何妖先
叫村口同班牛屎佬對峙，擺班警察上木台，警察會被衝先

警黑勾結呢單野，我地佔曬上風，唔好自斃。當日警察一定會在場，最好早過我地到TIM，班黑社會打人，我地要防同退，班黑唔撚捉人，佢地仲撚大獲，傳媒仲唔報撚死佢地，記著宜家係有直播，而一日時間元朗黑夜都傳埋去英國國會。其實傳媒亦報左一個月，係真正去到21號晚政府同警察的聲譽先爆煲左 (愛爾蘭係21晚後先出左旅遊警號)

按錯負皮

推 焦點係要人

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備保全家

自衛基本啦

遊行可以，但真係唔好衝

最緊要保護好自己同保護身邊手足，比人襲擊必須還拖

一個都唔可以少

絕對要，對住班真暴徒示弱等於鼓勵佢地繼續拖暴

齊上齊落

我地係贏佢地人數

佢哋頂多一千幾百人，我地人多佢地一定怯，最緊要唔好落單

Speak softly and carry a big stick, you will go far
帶gear係保障自己，但遊行既主旨唔係要入村劈友，係五大訴求+查清警黑關係

push

冇錯，就算和理非入去遊行都係必須
第一，我地根本唔怕呢d所謂黑社會
第二，亦都要話比元朗既居民知，警黑勾結，警察唔保護市民，但仲有我地呢班人保護佢地
我亦相信住元朗既人都唔想活係一個咁恐怖既地方，九龍城寨呀？屌你老母

727加油

建議727分化埋班差佬

讚呢兩日拘捕兇徒既警察，屌鳩果日扮失明掉頭走既黑警

要對準焦點
遊行係去反對警鄉黑勾結
只有呢個原因先可以號召更多人出嚟
而唔係去報復

唔反對勇武 但今次要因時制宜

[突發] 朋友收到對727元朗既抹黑

agree

常見錯誤

由於汽油彈製作容易，使它幾乎已成為游擊隊及街頭暴民的「標準裝備」。但對全無經驗的人來說，製造及使用汽油彈亦非全無難度。第一種常犯的錯誤是瓶內放進太多的汽油，在玻璃瓶碎開後過多汽油會難以著火。另一種錯誤是點燃布塊前沒有把玻璃瓶抹乾淨，使瓶外殘餘的汽油燃燒起來。此外，用作引信的布塊來封著玻璃瓶也是錯誤的作法。其他各種錯誤包括瓶子的塞不密封，選用錯誤（太堅固或太易碎，瓶頸太長或太寬）的玻璃瓶等等。但最常見的錯誤還是點燃以後的投擲過程出錯。

汽油彈雖說是製作簡單，但對不熟悉的人來說它還是存在一定的危險。

(平民版方法)link:

高級(專家版)link:

唔好意思阻一阻你
［727元朗］我淨係想知到底幾點集合

up

認真，唔好搞啲村，一搞就有藉口比班黑警拉，益咗政苦

Full Gear和理非

727解放元朗

ＰＵＳＨ

推比手足睇

元朗人用力一推

星期三啦
抖夠好推返正經post

元朗手足齊上齊落

推post 加宣傳

元朗就入撚硬，呢個係民意，唔好拗

我冇野講

推

總之保護自己為優先
有餘力嘅再幫助其他隊友
時刻保持警覺

另外熟元朗嘅手足可以擬定多啲應急逃生路線
剩低嘅，要睇元朗居民了
希望繼沙田，我地可以發現原來元朗人都好高質

元朗人推！！！！路線方面真係要集思廣益，諗定咩路可以走！

元朗街坊一向高質，612一車車黑衫晨早岀金鐘
係比班鄉黑搞臭哂
今次我地要一車車直入元朗
解放元朗 刻不容緩

公開請何已完帶頭遊行

推呀！！

係

廣傳：為727 對家抹黑 的文宣作出對戰

新東手足支持你 一定到 放心

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

最好元朗手足睇定有咩事帶頭，真係幾多人十年都唔入一次

絕對認同樓主

逃生方面,真係要諗諗,向橫街走定浴住輕鐵路軌走

覺得今次真係一定要和平
唔好搞人地
比位人入
勇武和理非齊上齊落

睇左咁多呢個post最岩聽

推推推

唔建議主動攻擊，但一定要還拖

對準政權 廿萬人去元朗警署報案開file

再講多次班圍村佬眼中只有利益，當年一樣向英女皇效忠，港共收皮之日一樣可以話效忠新政權！記緊對準港共政權！對付呢d哈巴狗來日方長！

佢地只有利益，同村吹雞一樣要比錢！

但係太和平, 人地下次咪又照打你

我都係住元朗 仲要係近南邊圍鄉黑範圍
但我唔會叫大家唔好入黎元朗 因為根本阻止唔到
唯有俾多啲資料大家 等大家可以全身而退齊上齊落
光唔光復到元朗對我黎講唔重要 最重要係各位手足安全

1. 睇巴打張地圖，你可以見到元朗站係近鄉村多過近市中心，當日白衫聚集嘅南邊圍空地就係正西鐵站樓下，幼稚園對出果個分叉路係好容易俾人包抄，因為前有南邊圍，後有黃屋村英龍圍，右邊有元朗舊墟，全部都係721班白衫佬集合上旅遊巴嘅地方，如果黑警封埋左邊往大馬路方向嘅話，示威者就會完全被困西鐵站底好難走

2. 西鐵站隔離連住嘅YOHO MALL係新鴻基旗下，有天橋通去雞地，即係放映會公園仔同鄉事委員會果邊，但小心雞地一帶都係黑社會範圍

3. 千祈唔好入村，圍村入面同九龍城寨冇分別，完全冇皇管，溶左你都冇人會知，我住附近都唔會亂行入去，圍村內同舊墟極多橫街窄巷，分分鐘住果到嘅人都記唔哂，何況一班外人，入村真係同送死冇分別，好易走散同俾人埋伏，小心到時班牛屎佬設局引人入村，千祈千祈千祈唔好入村！

4. 連登仔成日講連full gear黑警都唔驚，點會驚班牛屎佬，事實係牛屎佬的確係惡過黑警，黑警嘅武器同行動都受限於警隊，就算黑警唔跟足指引都不至於掉低警棍拎刀斬鳩示威者，但牛屎佬黑社會係完全冇底線，分分鐘連潑電油再點火都做得出，同埋我地到今時今日都未試過真係打殘黑警防線，最多都係打殘一兩隻落單狗，更何況加埋牛屎佬。各位巴打要認真研究下可以點樣對抗牛屎佬，我絕對唔建議大家同黑社會打近戰，就算打得贏，我地都一定有重大傷亡，

5. 經過721，大家應該好清楚元朗警署係隸屬黑社會，727當日極有可能再度上演警黑聯手嘅戲碼，如果打起上黎牛屎佬佔上風，黑警一定唔會出手調停，因為難得有人幫佢地清除眼中釘，黑警多謝佢地都黎唔切。如果係我地佔上風，黑警一定會介入保護班牛屎佬，阻止我地衝擊，分分鐘同班牛屎佬夾手夾腳大屠殺，所以請大家認真判斷係唔係一定要同牛屎佬正面交鋒先解決到問題

6. 唔好期望附近居民會好似沙田街坊咁出手相助，一黎元朗好多人都係深藍，二黎住得係鄉黑地頭，就算係自己友都未必敢伸出援手，因為怕日後俾人尋仇連累屋企人所以各位一定要做最好嘅準備同最壞嘅打算

7. 黑社會死個人同死隻蟻冇分別，過兩日又收過班新人補位。但我地唔同，我地每一個手足都好珍貴，一個都不能少我知大家都好嬲，但我求大家冷靜思考下點樣先可以係反抗黑社會嘅同時保障到各位手足嘅安全作為一個元朗人，見到大家咁有心黎救我地社區真係好感動，但對比起光復元朗，我覺得各位手足嘅安全先係最重要所以我請大家唔好同黑社會硬碰，諗下有冇其他辦法智取先啦

8. 見到有post話去圍南邊圍個牌坊同祠堂村公所，即係入左南邊圍個空地，其實果到已經係圍村範圍，仲要係凹左落去，得兩三個好窄嘅樓梯斜路出口，萬一果幾個出口被圍封，唯一撤退路線就得返入村向村另一邊走，上文已經講過入村有幾危險，唔重複再講。就算佢地唔逼你地入村，處於低位等於劣勢，好易俾人係高位掟野甚至放火，所以我真係唔建議大家入果塊空地。

推
請關注727所有po

藍絲
本身都驚自己唔打得會成負累
但決定入黎話比大家知我地依然會企出黎
人多大家be water 就安全！

推呀

唉，想去，但又驚比人打死

Gear用嚟保命

PUSH

元朗見

一定去， 見到著白衫人（鄉黑）見一個打一個

7.27 「反警黑元朗和理非大遊行」
「對抗警黑勾結 還我免於恐懼」
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
一齊黎一齊走，一個都不能少
邊個留低，邊個搞事，一律當鬼處理，無情講！

「不入村 不開波 對家郁手會還拖
一齊黎 一齊走 一個都不能少」

一定要，明明人多過佢地

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

今次手足一定要齊上齊落
唔可以落單

人地打要還手
但唔好主動打人
我地一主動打人
人地就會放大黎講
咁樣連本身轉左支持我地嘅淺藍又會支持返對面

同意

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

我無野講

我覺得依家出街拎埋頭盔都係正常
幫推

元朗人 幫推！
見到啲人係咁話唔好入黎
究竟你入過黎元朗未？真係以為要騎牛？
睇完真係得啖笑

啲人唔想去係因為開頭好多人係諗住入村以暴制暴既方式清算班鄉黑，如果澄清係大馬路大遊行，相信大家都會支持

佢哋就係要營造到個氣氛等你驚等你唔敢去，唔去就真係中計，我地要話佢比佢哋知我地唔撚驚！

講得好，從來都唔割，入就入硬，遊行既遊行，入村既入村，總之一定要人多
勇武有需要既時候，互相呼應
我只係覺得一樣野，今次要走既時候，勇武一定要跟和理非一齊走，唔好獨行，始終元朗係老黑既地方，比人落單圍毆，一定好甘
點都好，唔割，齊上齊落

去邊都好齊上齊落，唔好落單

推番上去

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

樓主啱

可能港九人真係以為元朗得啲村好危險
你唔講我都醒唔起可能有人咁諗

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

727入元朗手足, 應組哨站小隊觀察、通訊、紀錄(影片)
有咩唔妥即刻通知

推到727

暫時資訊太多太亂 呢張文宣得唔得先？
有冇嘢要改

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

有野改reply我，感謝！

同意

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

其實唔明驚乜柒，721上環打到子彈橫飛、漫天煙火前面班手足一樣毫無懼色，當中仲有唔少都係元朗人，727我地全部都去齊元朗仲有咩要驚，驚嘅應該係班鄉黑唔係我地！
解放元朗，刻不容緩

727越多人就越安全

上環一戰都唔驚洗乜驚鄉黑

727

由612到今日，有邊一次我地面對嘅唔係一班全副武裝、喪心病狂對我地用致命武力嘅黑警。
今次淨係對住班著白色衫嘅老黑、牛屎佬我地要驚？

識人而為元朗大馬路真係有馬行
727帶齊人帶齊裝一齊遊元朗

絕不向白色恐怖低頭

如果係就係因為岀面啲流言就怕左唔敢行岀黎，咁同係集中營入面生活有乜分別
727我地要一齊行岀黎

推，唔可以扔低班手足

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

反黑反恐721,越多人先有聲勢話比敵人知我地唔會驚佢地!

怯，就輸成世仲會輸埋後代

推

不是人民對人民
警黑勾結 和理非遊行

對準槍頭,政警黑!

睇完毓民踩場d片
727 唔出黎反警黑合作既
真係唔配做人

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

推！
光復香港，時代革命！

重點係官、警、黑勾結，縱容兇徒發動恐襲無差別攻擊市民

遊行和理非係啱嘅，但比人攻擊比人打就一定要還拖

帶棒球棍出街係米犯法

推！！！

注意！光復元朗，政府勢成最大贏家

推！！